恨鐵不成鋼，求下林鄭率領黑警圍堵美國駐港總領事館，否則中華民族抬唔起頭

老橋認同

poly都圍到，點解唔得？驚曾鈺成救朱媛？

攻入去啦仲圍乜9

林鄭正仆街 勾結外國勢力
到而家仲唔離婚改嫁 嫁個英藉算什麼意思